女神級港女VS理科小女生，我選擇咗後者（長文慎入）

是咁的
最近有兩個女仔Approach我

幾年前，我響中學認識咗外表普通但性格可人嘅理科小女生
起初我同佢好close，間中會單獨約出嚟
但當時大家一直都friend zone對方
除左因爲佢有男朋友，我亦對佢一啲感覺都無
一直以來佢都有啲人追，但我唔明白點解

畢業之後大家各散東西
三年間
我同佢就成為Snapchat儲🔥
見個po有趣就簡單傾兩句嘅朋友關係
表面緊密實質疏離

一年前，我響大學認識咗個有樣有身材嘅香港女仔
當我第一眼見到佢，直覺話比我知
佢係一個港女同有一個戇鳩鳩Long D男朋友
認識左一段時間之後亦都證實左我嘅直覺係冇錯
依位港女骨子裏發住一個韓國明星電影夢
佢響大學讀電影係因為想去韓國發展
但佢對電影一竅不通，更加唔知道娛樂圈發展有幾困難、需要幾多人脈關係

幾個月之後佢比個Asso賤男飛咗
佢一日睇IG Snapchat Story放負
由於我見佢係個靚女又回復單身
於是乎我就做好人安慰佢關心佢鼓勵佢

慢慢佢情緒終於平復，我同佢嘅關係亦都變得緊密
到後來佢甚至感覺想Approach我
見到一個女神級嘅女仔對我主動
作為麻甩仔嘅我最初當然暗暗有啲高興
但慢慢我見佢嘅Story日日就只有幾樣嘢：
放負、頹廢生活、韓國男團、可愛動物、化妝
同佢相處講嘅話題一啲養分都無
開始慢慢覺得同佢溝通好無意義有啲攰

最近個理科小女生機緣巧合下嚟咗我附近讀書
雖然都差兩個鐘車程，但比起以前已經近好多
亦因爲一啲事我地再次傾起計上嚟
後來亦單獨約咗好幾次見面
我同佢一如既往無所不談
佢未必好聰明、讀書好叻
但當佢講起理想、如何為人生目標奮鬥
都感覺非常踏實，佢亦好清楚自己要做乜
我經常同佢傾深入話題，每次交流都非常有養分

有一次我同佢去咗海灘玩
當日我地傾咗好多深入討論
後來我同佢吹住海風散步睇日落
我突然對佢有種莫名奇妙嘅溫暖
依種感覺係三年幾來嘅第一次
我唔知佢點諗，但自從果日之後
我同佢比以前更加親密
每朝講早晨、每晚講晚安
佢每日行程我瞭如指掌

另一方面個女神級港女繼續Approach我
靚女畀我當然唔會拒絕
但我對於我同佢嘅膚淺對話
愈來愈無興趣，甚至覺得攰
不過佢外表真係好正

兩個女仔一齊Approach我嘅時候
我進入咗兩難嘅局面
如是者一段時間思考後
當我身邊嘅人都以為我會選擇港女嘅時候
我諗通咗一樣嘢：
外表雖然美好但短，但內涵先係永恆
因此我作咗一個決定
我打咗個電話。。。

所以，女仔唔一定要亮麗嘅外表
因為外表只係滿足一時嘅快感
但真正永恆嘅美麗動人
係由心而發
亦係一個人嘅真正價值所在
最好嘅化妝品並非幾貴嘅胭脂幾靚嘅粉底
而係你嘅內心
漂亮嘅妝容往往不及舒適與有養分嘅相處

好啦，打咗咁耐係時候要停一停啦
係時候要應我女朋友機啦

PS. 真人真事 絕無添加

TL

由於我見佢係個靚女又回復單身
於是乎我就做好人安慰佢關心佢鼓勵佢

慢慢佢情緒終於平復，我同佢嘅關係亦都變得緊密

女神會唔會理你呀?

樓主一定又高又靚仔

小妹收係你兵都唔g

圖？

結果兩個都屌左